# บริษัทวิจัยข้อมูลระบุแท็บเล็ตแบบ2in1กำลังได้รับความนิยมจากตลาด#
บริษัทวิจัยข้อมูลออกมาเปิดเผยเบื้องต้นถึงรายงานการวิจัยของตนเองที่ระบุว่าแท็บเล็ตแบบลูกผสมเรียกว่าเช่นกำลังได้รับความนิยมและถือเป็นกลุ่มแท็บเล็ตที่มีการเติบโตอย่างต่อเนื่องบริษัทระบุว่าแม้จะยังครองส่วนแบ่งได้ที่ของตลาดรวมทั้งหมด
แต่แท็บเล็ตกลุ่มลูกผสมเหล่านี้กำลังกินส่วนแบ่งตลาดเพิ่มขึ้นเรื่อยโดยในไตรมาสแรกของปีนี้ของสามารถทำส่วนแบ่งเพิ่มขึ้นได้ถึงทำให้มีส่วนแบ่งในตลาดเป็นอันดับสองที่เมื่อเทียบกับไตรมาสแล้วขณะที่กลับมียอดส่งมอบคงที่ไม่เปลี่ยนแปลงนักรายงานวิจัยฉบับเต็มจะเผยสู่สาธารณะในสัปดาห์หน้าครับที่มา
laplet Surface Apple iPad Surface Book Microsoft Microsoft Apple iPad Computerworld 